[I/A]Dragalia Lost ～失落的龍絆～ 弱智活動打死人咩（13）

[I/A]Dragalia Lost ～失落的龍絆～ 忠龍祈願故王的靈魂葬禮（10）

任天堂與 Cygames 攜手打造的arpg

角色能透過「龍化」，化身為與其締結契約的龍

4/10 更新
團隊遊戲模式下挑戰火屬性的團體戰 BOSS

首抽:
一角一龍可以開，最好同屬性

評價網:

Q&A:
刷幾隻角，龍先開得？
你有一角一龍都可以開，有人刷幾日都未有

要做啲乜？
打主線，副本

同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
升lvl
升環
龍
造武
建築
卡

點有多啲瑪那？
打主線，錢關
課金

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

唔夠錢點算？
打錢關

資源唔夠？
諗定:
升咩角色先
武器玩3星3段屬性定4星2段

爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

樓主被狗屌

?

屌你老母!!!

100露1張...

仲係[I/A]Dragalia Lost ～失落的龍絆～ 忠龍祈願故王的靈魂葬禮（10）

街場8秒過ex 好感動,仲以為死一隻收硬皮

反正都冇用

打到50lv都忡係得一隻5星光奶...
忡有5星暗，火，光龍 要咁多龍唔知要黎做咩
想問下4星既話 升暗法，暗短定宜家個隻水太刀好？

我都想講
睇下會中伏到幾時

留一張黎紀念
可能係絕版野黎呢

可能變左本post傳統
開左幾十過百,頭post都仲係10

水太刀 打活動拎證

成個鐘都組唔到隊，依家斷線到俾佢block9左?

好耐無野推得咁快個post

有冇人想4人0 AI打高級

依隻game個肝度真係痴撚線 動作game要d人刷得仲離譜過fgo

無得隨時停

不過有咁多體毛刷咩？

我水刀加火短帶火鳥得唔得

單抽原來真係咁易中
all in 750石 5抽 中莉莉

留名

3800巴打???

佢呢個活動30日都嫌佢肝..仲要得1個禮拜

26000場 應該幾戰打？

有無人分析下莉莉點用?

030-0501
繼續刷高級算

屌連自己開房都唔得, 點撚算

呢隻game有d咩係要特別分析點用, 除左唔同組合之外

EX-4

-3先岩

單抽易中過10連抽?係真定傳說黎

一隻水屬2500戰力UP應該就OK

咩事？

真

993-5649

可能用黎試下水溫 幾多人玩 同打到去邊

8千戰

16單攞哂去10抽唔中
淨低個一千石攞去單抽就中左

突滿張聖騎士的守護有冇用？

係咪BLOCK咗咩背後數據傳送之類?
好似見過有人係咁樣所以共唔到鬥

滿人
咁你地試 我突爆埋個符再打

可以肝到尾既人真係痴撚線
利申肝左一個晏就已經有d厭悶,停左係80銀章

重開715-6390

8千戰點打

出16008 ERROR, Join唔到share play自己開都唔得

無手控死嘅話，4隻2千2水屬都過到

輸出唔夠

突滿升爆咪打活動有用
但活動之後就無架啦

新水龍係咩技

屌我都係去左合少少野咁快full

我之前省電mode共鬥唔到但唔會出呢個code

課一pack然後大條道理去退款先

屌呢到1人帶1隻都同我打街場差唔多

再打過 今次每人兩隻

之前都入到組隊, 只係開場後斷線, 不斷重覆左45分鐘後就出error 16008, 參加團隊受到限制

利申: 用緊屋企wifi, 好stable

一定要兩隻?

痴撚線 睇到我...

NO

我無水龍 我留氣開火鳥啦 莉莉個巴打可以主力變龍打

唔死咩都得

有無人有興趣 首抽帳
新水龍同不死鳥
得武藏

活動果條五星火龍好似廢？加得20%攻
我睇返我有條4星都加30% 定我睇錯野

送?

SORRY,唔知1001左

渣ga

jaga

送都唔要啦 大佬

156-5879 / EX
除左補盡量帶水啦, 其他屬都無咩大作為

呢個event，打夠5條火龍之後hea打算

用電腦開模擬器試下

有無人打高級?

咩級先會掉落火龍嫁?

打戰貨玩抽箱

模擬器開唔到喎, 一開就話不支持

唔係只可以抽中一次咩?

VMak巴打, 你帶兩隻火係咪搞事

4次
1隻係銀章數派

無限次先真, 當你抽左兩樣重心野可以重置再抽過
當然唔知可以重置幾多次, 不過佢無寫當佢無限先

試下

點解冇sticker叫人ready

走埋場, 唔撚該晒喎

目標400金章就完
打高級都要查家宅先贏到

連唔到線 搞乜鳩

有少少講運 隻火短連中招

好彩我無你地咁高要求

有無人刷高級? 我LILY 7600戰

唔用水屬既都仆街死

5條火龍都好難

EX打完一次就冇?

再黎

都唔明d人點解手控果隻可以死

課長課英雄果然唔同d

究極團體戰
以房主身份突破「高級」團體戰後，將有一定機率出現。
無難易度之分。
破關後究極團體戰就會消失。
若任務挑戰失敗，可以再次挑戰。

岩呀 屌你老母入黎打EX無水 把撚?

你地打完未
想JOIN

唔死幾多都得

英雄證

應該唔夠傷

我直程水刀帶火鳥算 反正我d水龍無咩用

抽到即reset
運game

水法 水槍 新水龍 5*符
水法 新+舊水龍 風法 5*符
要邊個好

5014732 高級

已經re左兩次

兩隻呀

系守貓巴
帶1/2隻

你話我?
係咪認錯人

第2個
5星角多個屬點都有著數

咁快冇位

似唔夠錯

打死都要上面果組, 風法係好撚勁但係依家暫時無用

d傻鳩ai唔帶好過帶

點樣防止另外3隻AI角色死?

唔帶

控奶回血(盡量)

有咁遠行咁遠去重組返佢地, 見aoe完就轉補狂回

ex佢放毒瘡之後開招紫色aoe都睇唔q到,考眼力既隻game

改名做戰XXXX UP算

佢講左第5箱開始無龍
仲有，中左龍就可以reset，唔洗中埋張裝

點解既

因為火本

死咗隻弓 本身想帶一隻算

水角要一隻夠啦,我就要風角

有個死左隻...

點解唔斷尾

斷完尾之後直接追住個身斬 有火山就打左佢 火鳥一好就回血應該岩岩夠dps

一係唔帶一係唔好比佢死

高級場 0557281

其實啲龍同符能力係一隊四隻share 定獨立

仲挑戰緊

獨立

你地速刷定係要過唔死人

已經好努力斬緊

never getup

有隻水太刀2000戰已經夠打,上到2500戰應該夠打EX

以為你太多英雄證 所以唔要

乜都假，一開場就追尾斬左先
近十場街場d人都識咁做

我入唔返

諗多左 3000左右

忍唔住,都係用石回左體
唔係感覺個活動會打唔曬

個活動打得好辛苦

唔爆手blacklist你

有無巴打刷高級場?

重開3258756

3238756

街場就辛苦

頭先剩係帶一隻追手浪費好多時間

成功了

爆晒手會降防

高級不死場 5028787
我淨係帶3隻 隻火女會死

敵將is DR, Lee

5星果隻佩勒係咪得個樣? 火攻加得20%..4星都30％

太易玩了 仲有好多時間

屌我都想玩

你開場 我幫手打埋

剩係帶水太火鳥侵唔侵

跟機

-1

入左奈指巴打個場試玩

037-5188 高級..只求過

係時候啦 召集各路英雄打EX

我剩係帶一隻會幫手補血 唔好比我嚇走

唔知今次要試幾次呢

我都想知

升水槍定水劍好

新手唔駛打活動

仲有冇位

銅章隻巨人你地會唔會打？

打夠500銅章就唔打

係

隻太刀都幾難上到3000

打尾先啊

抽唔到5星水法,只有水短
請問一下升送既水刀定係水短好?

對唔住 出緊技硬食左兩次龍車

段冶屋係乜 好想升把槍

again

買左水法水槍新水龍

幾錢成交?

how much?

三位巴打都有水屬輸出我放雀摸魚就好舒服

仲挑戰緊8人高級???

爆欄位

EX

今次我直情斷埋 我入黎好似搞事咁, 屌

薯仔ser

我都得左啦

我都想玩ex

繼續刷銅章

打 往死裡打

求指教

d輸出都係你三個打 我隻水太得2環斬一刀得二百

又係我斷左, 對唔字, 我唔入黎喇, 留機會比其他巴打

EX 0605771

我想玩, 但係ex我驚我得1隻都死, 都係等你好消息算

瑪納之環果D資源點刷最快

想問係咪刷到火龍就RE？唔使理張卡？

唔帶奶真係你玩埋我果份

never lucky EX

覺得張卡>>>龍

街場班人追住個身打做咩

龍暫時無用處

6000個金係咩玩法?點打...600個都要玩好耐

街場識斷尾我已經好開心

其實兩睇
活動中梗係卡>>>龍
但之後會有其他活動嘛

長遠黎睇點都係龍有用d
不過技能好似唔算勁???

點解呢條龍廢?抽返黎既4星龍勁過佢?

其實斷尾好易
一開波衝去尾
佢會出技衝走
之後要穿入佢個身去條尾
繼續打
佢會轉身
打多三set 技左右就斷
唔斷基本上可能re 了

係 用左打活動大力好多
我未中張卡就突2 唔知邊度黎

上面巴打答左, 依家追緊event撚得閒理條傻仔龍,
有資源都投放晒落卡同d水角度先

20%攻仲免費突爆應該唔差啦

條龍4突咩技？

其實突爆有冇效果升

本身無5星火龍,呢條比隻火女用店嗎?

因為新抽出黎。貴平時一倍170

有

過了

敵將is DR, Lee 敵將is DR, Lee 敵將is DR, Lee 敵將is DR, Lee

開個香港tg group 好唔好？
團隊好難搵到岩既人打...

EX一關32金章

開完呢度冇人出聲

唔夠錢用呀仆街

街場已經連續四五次過唔到

巴打們 想抽下首抽淨係抽到lily 係咪冇用 一定要配埋條5星龍先得？

又唔係造廢既,攻黎講一定勁過4星

高級?

有冇人開EX比我打

最平見過水法+龍70人仔

新5*水龍+40%攻

課撚咗三千 乜都唔中
轉個新ac 送十抽就中貞德
自己十抽中新水法

如果之前退過錢
仲有咩方法退錢

你想之後輕鬆啲就配埋5星龍 (其實差少少白值+10%攻)

我都想知我夠唔夠ex打

正常價，同屬角龍50$多

原來3星龍&3星卡可以賣到150露 之前仲食鬼哂

發現唔洗太高戰力都打得贏
不過一定要係佢用紫大之前打斷條尾

我揀左水短 幾勁

8109535 高級

有冇人開高級打? 我成隊好低 冇5星
但隻水槍有2700戰

呢個先難

張卡比隊長用夠啦?

回報問題 已經話我不苻合
仲有無咩方法可以搞到

唔難
4個都識既話

-2

四隻9000戰力都試過過唔到

唔夠時間?

yes 個個唔打尾又唔帶奶

一個早死左，淨返三隻磨唔死，差小小

gay

抽唔中就有得退？ 間公司你老豆開？

隻驚係好玩 不過唔應該咁肝

薯仔ser sorry巴打

寶寶 佳b比左個ac我 但我完全唔識玩 我依家要做d咩

gbf

諗住用水槍+隻太刀女算

屌你老母死支那仔輸打贏要

夠打高級

退過錢好嚴,你可以同果3千蚊講88

屌冰法望佢裝貞德
好撚伏

要點先開到ex?

搵唔到場

得條4星龍
定打後小小搏抽到 抽唔到係咪得物無所用

想問水法張卡珍唔珍貴

EX-3
859-3199

抽中左隻特任五星龍重置左即再抽中

屌佢抽唔中就退
玩撚晒啦
輸打贏要

咁由佢
另外想問
角色點升 狂打經驗個關 一場得幾粒銀

寶寶

=.=同白貓有9成似
跟住打就得

痴線
打咗半粒鐘水龍
場場唔同人
班人唔夠30秒死晒
差啲想掟爆部電話

8千

拎王子打ex

我依家剩係刷新活動就得?

帶完暗弓未

水龍用遠攻打手殘都打到

呢樣真

8千仲要拎8王子打

比次機會

課左1000蚊都可以乜都抽唔中
係咪應該棄

水龍最怕係房主lag 一開場全隊得半血
d人一少左血就驚就易失誤

黑鬼

有位未

但係我得隻光法
唔死都唔夠力
班人痴線架

你今日用盡力打錢打經升送果隻水太刀上1500戰力以上就可以打活動

水龍我可單挑1帶3

6600戰力打EX
仲要4隻!!!!!!

屌班仆街水屬用貞德做乜鳩

有冇巴打識玩一齊打EX

成功過一次

可能見到你話戰力唔洗太高之後充滿自信呢

光法4星廢裝唔夠力
冇計\

對唔住巴打們

仲要王子唔夠時間嫁...

過兩次hrer

343-1709
EX 比D高戰不死鳥

有冇人要玩高級3星

活動掘唔返1500石

打斷尾贏一半

16人戰補師冇用,得不死鳥有用

活動高級唔死

內魯帝國? 想問呢個活動果D銅幣有咩用

有銅章之餘 每殺5次有石

sor,比多次機會

求carry ex 771-5459

sor 比多次機會

明明我企係黃色出面都照中我既

Hinson你帶4隻想點
限最多兩隻

063-5151
EX 岩岩果場其實唔錯,衰哂收尾...

白貓次次活動送最少二三十抽，大型少少嘅活動送起碼四五十抽，如果哩隻game唔keep住送嘅話一定好多人中途退，根本難抽到痴線

咁快full既

-2
場主有不死鳥

勁多人打 不過都過唔到既

我得6千幾戰力

咁我入街場打場EX先

街場過左2場EX

原來都幾難抽

可唔可以唔好再拎主角黎打

Auto巨人算

快刷高級 0712661

我都有不死鳥同光奶
有冇我份

贏場仲有35秒

仲有木屬
唔好以為收係team入面人地見唔到

點解我得16粒金章 說好的32

39個金章,贏多10場完金章任

20個

24

開場個個有額外獎勵

ex 914-6333

500個銅章都有撚排刷,唔好話6000個金

GBF最多都係300個金 屌佢呢到要成200部

刷銅銀算

高級冇人刷?

主力升隻水系先,升到就有活動打

再嚟
頭先場唔夠力

建議大家唔好急住去打
如果你未4隻都滿level
不如拿拿臨去打下成長
衝上去再打效率仲好

有冇高級拎3冠?

-1最好不死鳥

我拎撚曬啲賤貨禁濟
肯出條龍比我未呀屌

賤貨

想課瑪納 點解咁貴

水太刀30環夠做未

我367,玩到得返30先出條龍

你未拎咩?

未啊

上4環啦

你開我入黎玩下
利申唔敢sure唔死

唔上谷唔到去2500戰

3冠高級
290-7943 求死不鳥高戰

想問可以重置幾多次？重置完會唔會難抽左？

奶入唔入得 火女拎低LV不死戰

重置左次
暫時未抽到

做緊呢樣野

重置完D垃圾會多左

放棄
啲人都唔講嘢

有冇EX打

應唔應該重玩？有d想淘寶買隻ac了
抽哂d石都冇5星
惟一個隻光奶忡要係新手包買番黎

THANK各位
好輕鬆

又出EX

仲有冇高級團

個個打緊EX,我仲係度打巨人

有無高級團？！
57lv 水槍 求帶3冠

開黎carry我

HEAl數好似多左70粒賤貨

太廢 同唔到巴打EX只可以打巨人鳥

點解開房無人入既?

2場高級

886 8653

組高級刷??

有冇ching可以教下我點做

+++

等陣巴打開
街場10場贏23場

想重咪重 點教姐

10場贏23

唔敢打ex住 想升到lily上2800先
想問ex同高級有咩分別

我都嚇親

買囉，唔買ac嘅話就要花200蚊先有一隻保底，淘寶300蚊人仔一定有2-4隻5*角色

排隊制
有一百隊開先過你,你就要等果100隊入滿先輪到你

ex少啲時間掛

高級=弱智版
ex=高級版

同埋好快overdrive

打一場羸2.3場

宜家30抽好易刷

EX 971-2761
不死鳥高戰PLZ

多招技

其實個降臨點先叫做畢業？ 拎5隻火龍？

唔斷尾點打呀ching

冇毛
聽日再join 你

唔知係咪我黑仔，三開刷咗十幾round，冇一隻ac多過1隻5*角

想問下大家意見，2個ac, 火刀+火龍好，定風法+風雀好

高級 162 5175

-1-1

其實雖則我成隊得7300戰，不過淨係隻水槍都過3000戰 入親高級場都唔肯開 有無咁驚呀

覺得算係咁

隻限定水法都唔係話勁到痴線
睇黎唔會步白貓後塵 (暫時)

唔怪得 成日開咗勁耐之後一野爆咗

風法好野黎不過目前火副本你打唔到

用高戰隊入場再轉返

無錯
12000 戰但隻水屬用貞德 技卡用其他野
屌佢老母弱智狗

高級 4449691

次次都跟唔到EX...

Dllm

我一直淨係升隻水槍 連第六章都係用水槍打
利申：無打過木龍木帝國，唔會用水打木咁on9

打得唔錯,但差害傷太多

屌你老母 5星龍 5星龍輝乜都齊
就係唔比5星角我 屌你老味呀老任

我應該都係未夠ex打

涅法莉耶 有無用架
新玩抽到佢

我抽唔到五星龍得四星龍 但係有五星角同三個五星護符 開唔開波好

D人入左黎又唔rdy想點

砍掉重練

你唔係打完啦咩
仲要齊冠

無人話火係好野，咁我撚風啦

想卡到出年

EX未齊冠

要刷金章

打10場斷8場 屌你老母老任！

EX應該冇可能齊到,可能遲D有復刻

差一個

有無人知果D異界的碎片有咩用?

開場用

ex
198 5192

要大力

隻教官親密度點計???帶佢出場先計???
有時一場+8有時+20

有時加左30

原來開一場要10個

超級
787 3791
我奶

尾!!!!

打撚左咁係街場都可以冇人打尾

話時話我覺得水刀打event好似勁過5星水槍

關卡越難加越多

打 boss加20%傷 大大力

好撚伏 d人尾都唔打

唔怪得啦屌, 我轉控水刀算

CDROM唔出聲係咁

搞到我都想升
但係冇料

太刀加攻
又有增傷
介要近戰
槍係中距 本身都唔係高傷職

黑超帝國
231-0242

升水刀算, 但係冇mana
屌

其實隻水斧都幾鬼大力 頭先技爆咗一下2400+1600

野團打過左高級，有冇人帶過究極戰？

頭先好順利過ex

第一次打高級FAIL

EX少一個戰力都唔夠時間打

你地打幾多場高級出一場ex

3左右

咁野團試打下先,反正輸左唔會消失

你地仲有冇打帝國拎每日箱 有活動更加唔夠毛

三隻智障未到一半血就死撚哂
光奶仲要尾都無斷就死撚左

靠住兩血一路龜龍底捱
慘過玩darksouls

屌啦星 活動條5*龍係咪黎搞笑
細隻成咁既喂

我開場幾乎未贏過, 所以打左好多場都冇出

其實要一嘢打幾多先算大力

岩岩整左把四星2階太刀,招技隻水太一刀5千

隻game 真係無野係唔缺 咩都要刷

點先開到EX？ 淨係得高級既

自己開場唔洗毛

依家開帝國仲有人入咩

缺mana

究極團體戰
以房主身份突破「高級」團體戰後，將有一定機率出現。
無難易度之分。
破關後究極團體戰就會消失。
若任務挑戰失敗，可以再次挑戰。

第三次打依個

高級

咁多位巴打刷左幾多次先有5星龍+5星角

1

622-5230
黑超帝國-1

好難講 我諗至少一千攻擊力

最後2場就打完巨人,可以去刷條龍

真係咁有運咩

普攻定技

條活動火龍只要肯肝其實突爆唔難
咁抽既火龍突然變到無咩用

普攻我隻水槍得嗰400左右
慘

攻擊力

6331582 快速

我估9你開初級過任

打多左個9字

新手刷首抽 刷左葡幾次
終於中晒水系三樣 人龍卡 開得波

光奶得879

唉屌
玩完隻水太刀後
隻暗弓真係廢過屎
唔用過勁角都唔知差咁撚遠

屌我想要lily呀

YES

LLC

屌你老尾難得3個控都唔無人死
有條友走撚左場,又無3冠

50抽一隻5星角都冇 係咪應該重新玩過

原來高級咁易打

隻阿克歐打銅章係唔係單挑仲好

有無人知 兩倍包 係咪錢同金晶都可以加倍架?
只有係活動打既野就有加倍?
係 我即刻買

Btw,入左n場之後終於有人肯開俾我打

點解可以咁高攻?
4星屬武突4?

所以先打齊3冠

呢隻拎嚟刷長官好感

我覺得係, 我半auto過

戰力太低冇人參我玩
有咩方法最快谷戰力

已經有人掛網

根本唔難打
係cy趕住開
焗人課金升人

有隻二千零水角加條攻擊龍就夠

課金

識斷尾就唔難
之後就睇下d ai發揮

單挑auto算啦

活動關每日d箱會重置,箱入面d野會雙倍,打哂就無

用緊攻龍？

水太刀招魔法生物剋星所講嘅魔法生物係指邊啲怪?

d稍為低lv d既角 AI完全唔識避
一掃過黎就死9哂

唔知, 不過event boss好似係

我諗應該係龍同帝兵以外嘅怪?

忍唔到手又課左3舊水, 又無lily, 就快可以棄驚

字面係咁理解

者係買左可以即日囉多次d箱? 定每日都可以重置?

一般指非血肉生物
用魔力驅動

但唔知官方點介定
魔獸 好似 由魔力組成

賣新帳 新水法 + 貞德

識用魔法既生物？
火活動識噴火 算魔法？

1001蚊

中左火龍,抽到去池底先有

對我黎講已經完左個活動

突爆

要突爆呀

舊水龍同新水龍邊隻好啲

對我黎講佢地位仲低過緋龍
如果中埋不死鳥九成唔會用,所以突唔突爆就隨緣啦我

咁撚多

咁個定義都幾狹窄

有火女，水槍男加新水法，但就係無5星龍，就嚟刷到悶

活動咪有5星火龍

有無人依家一齊打 開場永遠無人入

有冇人夠我黑

活動5*火龍要點拎?

我去到4,50,好你少少

好在除左魔法生物我都分到

用打關送既卷/章抽限定池/草夠數可以換

如果次次活動都係咁 錢關同素材都唔洗打
活動都刷好撚多

光帝個隻boss係咩?

係
唔知點解刷刷下關多左幾萬蚊

唔理啦, 總之event boss係就得啦

素材先誇張 打完多左600幾粒火珠 200幾粒水珠

頭先打高級唔知點解隻光補補得勁少
平時1技補200
頭先補得幾十

送果隻五星龍先加得20%攻？
咁咪仲廢過抽嘅四星龍！？

均分比16人

免費喎

痴撚線，打到臨尾先斷線俾人fail係咩玩法？

未有突滿數據之前都話唔埋

有無人ex 9165716 控水屬

屌你個水刀升得咁快嘅

任突架喎

尋日刷定一堆水料

睇佢豆潤咁細粒就知廢

同條bb龍差唔多

抽果隻四星冰龍已經突爆左

高級
092 4033

外掛戰士
識偷人寶箱

真係on9樣黎

42金章

想問呢兩個任點做？
Join極人地房 都解唔到

屌你水太真係勁到
我係warb,一刀500,1技900-1500x3,太刀技5500

我用左黎升水槍

4星面5星底

日本刀本身係高burst

呢d叫童顏

屌,差4個高級鱗先開到四環

9059398 高級

終於刷哂手頭上既入場票 可以去掛巨人場抖下

會唔會完活動就無用,打普通怪要-20%仲要-張符哥20%

自己開房

500-40%都有300一刀既

連動要點先得 地區問題?

怪唔得佢比人滅國

兩隻體形都差十皮

邊到話打普通怪-20%

普通怪應該有唔少魔法生物

大家都有3招技
-20姐

7左

睇帳面應該唔至於無用
最多可能係活動限定SS角
之後變番S角咁

就完 跳左

街場打到燥 希望聽日d人勁d

佢意思應該係冇左魔法生物剋星嗰20%

btw如果佢次次降臨都咁送野法
只要唔好太肝同加番長個限定期間

都算幾佛

咁佢應該解到入人房果個

聽朝玩兩場升lv

阿媽踢跌左個wifi

突唔突爆佢好

突啦,仲有成個禮拜活動用
反正送既

太刀技係儲力?

玩家高傷好過 低能AI分傷

有無高手教下我應該主升邊隻？ 同埋三星武器升唔升好，定話等到整到五星武先整五星？

四星二階武技

動作驚
又唔同白貓地圖炮外掛
又限體 難搵固定人
玩死人

街場D人剩係睇門面戰力
9000幾戰但有風屬角比我去
5000戰全部岩屬裝哂活動加成裝唔比我玩

仲有無人想打場高級
100 1622

又話加5龍咆哮上第1頁

下個活動就其他屬
非對應屬角冇出頭

有無高級團？

咁活動角係咁都好正常
就算扣左活動boss對應個20-25%都可以一用
除非你全隊5星就當我無講過啦

打raid ex能力係咪淨係食返自已隊果4隻？

野團真係好離譜
想開場試想ex
開幾次都有人帶隻風屬入嚟

其實都係撐戰力用
反正下次16人又係當箭靶
平時打非火屬都好少可拎出黎
除非有愛

如果下個活動又有d咁嘅角真係唔洗抽都得

我都係打左幾場見返D正常人先知高級咁易打

根本唔難
識斷尾已經唔難過

問題係好多人都唔識:o0

每次活動角都4星面5星底
如果係既真係唔洗抽都得

其實係因為我得2隻5星所以焗住用
再加上聲優梗

特攻裝突滿之後加幾多%攻

日笠陽子

個d緋龍之力結晶可以係邊度換野?

交換所

好ball呀老任 70抽冇五星

me too
主升光奶
點知冇鳩用
不死鳥一隻回曬

升爆 整勁武又冇用
打真龍冇屬減傷 比人先制就秒
打暗唔知會唔會比人打多d

只可以用活動角打活動

人同龍又唔可以咁比既

不過不死鳥真係回得太op
依家最想要既野其實係佢

冇理由唔開一關比我地刷瑪那咁19

係唔係開少左

課撚完都唔夠用

（認真問）應該主升邊隻先？

活動水刀
泛用性火短

忍唔撚到街場啲人
打到最後一秒個場主走場

高級三星團, 只准帶一隻角出場！
刷到３星為止！！
033-8096

sor禁錯制queue左

高級根本唔難打
只要識走位同打岩位
利申: 抽唔到五星蘿莉既廢物

我試過打到最後場主斷線, 不過唔係活動

-1！

未必夠輸出

搏到盡係啦

高級三星團, 只准帶一隻角出場！
刷到３星為止！！
033-8096
有冇人join, 差一隻腳

水刀行頭,入到去控火短 仲要係2個

有冇高級團??

H漫情節
個人設好撚癲

講真而家成日有d6千-8千戰亂入之後死哂
唔好怪人對你冇信心

開

Ex 9000+
006-7877

有不死鳥回血一定易架

瑪納真係好唔夠

入場前要睇下隻水刀幾多LV先 有人啲人甚至放啲木屬入隊扮高戰力

之前有場冇回血仲好打
不過冇錄到

水太刀係送??

滿500親之後永久入隊

一鋪清不得了 唔該晒巴打們 我射到成地都係

根本係5*

活動關打到一半就送

Ex -1
006-7877

一開始就用得

咁又未到5* 有種族特攻先咁大力姐

隻水太刀好正 食埋活動張25%卡打落去啪啪聲

係唔比條龍你呀 吹咩柒碌

邊到睇親??

我死剩3隻
其他3個就死哂
發生咩事

禿禿咪碌!

完場之後會show

話時話 龍關既3d做得幾好

活動限定ss級角色

隻水法carry 第一日就3000戰力

拜多兩下先

屌, 岩岩唔知你up乜
入左場之後笑撚左

高級d人一見到火短唔係ng就棄場走

火短呢到ok呀

火短有咩問題

又唔係水關

活動個張聖騎守護卡有無用?定抽到條龍就重置得?

比人玩到濫左掛我估
好多火短搞事

有用

裝左之後對隻王+20%傷你話有無用

野團10個火短，真係有9個on9架

突爆有25%

突爆咁癲

EX 有冇可能1分鐘打完

送比你咪突囉有咩所謂
個活動完左張野都冇鳩用架喇

位又唔識走 隻怪剷埋黎又避
一味淨識好似打飛機咁死chok爛chok
利申: 玩火短出身

復刻應該有可能

位又唔識走 隻怪剷埋黎又唔避
一味淨識好似打飛機咁死chok爛chok
利申: 玩火短出身

已經連滿破活動龍都放棄 隨緣拎一隻 以後得閒睇下劇情hae玩算
要返工外加屋企無金礦既我發現左自己唔係呢隻game個target customer

玩火短最緊要就係走位
因為扣少少血張5星卡個加成都已經無左

想課金
但係佢話我已經到左本月購買上限
唔比我課
有冇得解

四個勁水刀可能得
9估

因為劇情打boss快刀斬亂麻 搞到個個都以為出到街場打boss都係 chok chok chok就收得工
完全唔識走位
屌你 真係十個火短九個唔識走位:架

同埋開技無敵時間長
好易玩壞手

所以我見火短就驚

2665260 高級

咁岩升左lv,又要打多幾場高級先訓得

4突利維坦+4隻水法應該有機會

我呢兩日用火短都明顯覺得一入場就唔人排擠
冇得打字都係咁話 勁明顯d人見火短就走
但屌 又抽唔到第二隻玩得落手既5星角
勁想抽光補 再唔係比隻禿禿咪碌我都可以架

你係咪揀左未滿20歲

聽日被迫用skip卷拎高級水鱗,唔係開唔到四環

你打超帝木就唔會

好小打超帝

有無高手幫解高級3星

呢次隻水太刀...簡直係秒殺火帝超

一日仲有d智障AI 一日都好難解到

用水刀啦

可能我禁錯左
有冇得解返

我諗控2個人應該會無咁易死瓜

岩先我解都係每人兩隻,你第2隻夠高lv無咁易會死

唔帶咪得
啱啱好多不死團

可唔可以帶帶我 卡住高級 跟野團無出路

唔帶都得既...
戰力跌到得返5,6000比人NG

高級不死團 0869060 每人兩隻

屌你CY
開頭話16人同場以為真係做到16個真人同場一人一角咁打咁堅
點知係一人帶3 個智障AI打
屌你老任

係到開場啦
講明不死就得
好似係

等我抽到隻禿禿咪碌或者蘿莉先啦
冇心情

其他人咁快手

細路仔未課禁多喇

咪

你開咪得

高級 2682654

屌手殘左

唔夠傷

再黎 1859687

1858687

我屌你呀老任 又要查
自己整出黎既game自己都唔知答案

cs bot黎架渣咁認真

咁個鐘數打街場ex未窮過

垃圾到

啱啱冇控走水槍搞到主力死左

刷到2水龍+貞德 無角都照開？.. 刷左成日了

控得切?
我控一個都吻吻地

繼續

冇5星角都唔開是常識吧

出咗究極
有冇人想試

仲諗住3條龍都開得 好難抽

有光奶既先帶多隻好過啦，其他單刀入去咪算
4條友都有2200以上水太/3000水法水槍水劍就夠做啦

睇開d 我第一個ac玩到3x LV都出唔到一隻5星角都比我砍掉重練左

點解會咁

我諗過博覺醒班4星角
但時間成本唔太符合 重練真係仲快

究極 305 8197

唔好控光奶,e個場無奶力

ok

sorry 重新再來 0601706

試多次?

yes 0601706

屌..火山炸咁遠架咩
突登離開咗都炸到

佢有個紫圈範圍

換人,我要沖左涼先

高級不死隊 2679574
最好只控兩人

846 8704

one more

仲以為3條唔同龍都有得玩。。

好麻煩 次次一下死

所以要打爆佢

暫時都未打得贏
我要升下隻莉莉先 無料升

原來開錯團 重開
5530231

一次似乎只可以夠時間打一個?
再打第二個會唔夠時間

究極 846 8704
-2

有冇高手可以幫下手

587 7345. Ex入1萬戰

試下開俾街場

5817345

1646634

想問下協力同唔識既人玩送50石係咪有限額

無人黎就開街場啦

見到了 2500

啲人都on9嘅，奶又唔撚帶，我用火短塔不死鳥坦到hihi ，首先入左高級場之後即轉太刀狂砍，到咁上下就換火短開不死鳥技，打多兩下都清得場啦

活動角太刀加活動裝加利維坦，仲要有奶，切菜咁切啦

利申，課左成千得隻利維坦有些少用

6470366 ex

9314104

937

死一隻就走.........

不打了....

分開打有機會
但係起碼要打爆1個

D人睇唔明我地想點

仆街本身今次有機...條友咁早走

火龍活動 有Ex關咩？ 我最高得高級

高級不死隊 建議控兩人
8708399

高級3星先會開ex

D暗瘡其實打爆一個就夠
街場d人真係好撚伏 明明呢隻仲易打過5屬龍

Thx 唔怪得知咁多不死團

屌你老父on9驚
打得剩番1/3血 彈左個剩下20%既通知出黎
即刻斷撚左線
On99

唔關事, 隨機出架

9947529
EX求帶

麻煩高手幫個忙

高級 518-7239

活動出bug

岩岩打左場ex刷到有召喚卷
結果....

4個字, 食屎啦你!

你係咪住係歐洲

我今日課金30連都冇出

正，又扑多個

下一個到你

我今日抽左100次先中

科左成k都無, 我放棄左

自己友

抽左4龍3卡都唔中lily囉

屌你啦

3龍5卡

高級不死隊重開
5661240

30連0 5星 黑到極致變成白

聽日ex我晚

啲人見到三個5千打高級就即走

寶寶 go 白貓po

洗唔洗幫手

你地刷ex係開高級場同街人打?

7000分全水隊, ex求carry
318 5134

係 冇人入

-2, 無人理我.....

而家要靠戰貨d水珠黎升隻水劍

7000全中都好難打

冇哂毛啦

唔夠打
都係等高手carry 算

sorry

我明其實唔係易打, 但係未至於第一次overdrive就有兩個人死4隻掛

巴打啱啱2P我黎 RE？

最難係第一下掃要避
之後就係睇成隊夠唔夠輸出

街場啲人係咁

887 7611
往死裏打! 唔好走場re到贏到為止!
P.S 唔該拎走你地d風系野

街場啲人多數俾火山炸死

打得ex好少見唔識避火山

咁快full左。。。

有冇咁快呀..

Ex只要你係第一rd佢自轉之前斬斷佢條尾成隊會安全好多

776 3469

成日差一下先斷比佢轉到

有無人打高級
368-0909

個賤貨召喚真係賤貨黎..條龍最後先出

EX 次次都差四分一....

唔該晒咁多位大佬, 岩岩輸果鋪我卡死位死左 對唔字

1 more?

ex無得連開

我開到喔
729-1206 EX

我出去升一升野再入返黎, 好快

通常入唔返

未有人入

個場都係無人

太夜啦

wa diu, 放工撚手機撚到3點

又話隻game係俾人30-60min一日嘅?

EX -1
729-1206

你講緊玩個介面?

等羽毛

開俾街試下? 差一個

得返1毛冇得玩

diu hang app...
sorry

連唔到, 笑撚左

875-3402

算啦明天請早

咁辛苦等齊人, 咁就冇左

打埋啦

033-2345

用活動送個啲灰回復

冇毛玩

有個lily+新水龍既初始帳 有無人要

參加團體戰中的團體遊戲並過關 解唔到既

想問下ching升4lv鍛冶屋要幾多主城？

Free?

3lv城

刷咗成日終於刷到想要嘅，新仔係咪應該衝主線先？

有無人朝早想刷幾場?
岩岩升LV可以開幾場高級

衝完主線再衝成長之路之後先打活動 做個負責任嘅男人。唔好學班仆街自撚私無補師又無不死鳥 無輸出 無戰力 無水5星又唔升活動4星就打高級 既4無無賴。

個城啲建設邊啲要優先升

收到

開到4個工人
有咩未升就升咩
最優先我諗係棵樹掛

最優先肯定係啲升攻既波，直接影響戰力
再升交換所換既武器訓練場

高級討伐057-4104

礦洗唔洗keep升

有就要升嫁啦
你升城有lv限制
唔keep住先 要到升城個下好撚大獲

高級討伐764-8946

巴打你係咪唔洗訓嫁

天天古戰場

點解我覺得水刀仲痛過水法

習慣左依個時間起身
昨日夜訓左

高級2場
546 7302

高級討伐 718-1005

轉499-2201

我升左lv要清體

琴日抽到水法 諗住光斧
帶住水4星 4千幾戰夠打中級
點知都比人滅團
都係死死氣去升下lv先

唔瞓覺

我諗住體力打費克
毛打阿克歐

訓左幾粒鍾

高級843-6109
一開街場勁多6000-7000戰
仲要帶住王子

隻肥佬已經打完左,依家日日打龍,希望打得夠600金

日日刷章

電視廣告

點解我陌生人拎到47個就停左
隻gmae冇理由咁少人
撞唔到果3個架喎

可能你數少左3個

797-7098 高級討伐求高手支援
4000-7000退散

屌你老母又中龍 就係唔比莉莉我

入黎你又走左=.=

太多4000-7000戰

救命 唔想再同街場d人晒時間
高級 739-5563

到底幾時先抽到不死鳥

講到明7000+先入,都仲有人想博懞
其實仲有9日俾你打,用1,2日谷下戰力先啦,我都係用左4日時間就谷到上就黎一萬戰

連登仔有著數就拎到盡，入黎等你carry仲要同你講唔係我入黎你唔夠人開驚添呀

建築今日上300lvl

Nhlm

好癲

高級998-1696
求高手CARRY
4000-7000退散

打依D活動關係唔係特別小經

搖撚準備

造埋5星武打柒條龍

等緊今日2點用skip卷拎多3塊高級水鱗開四環,到時隻謝拉特應該可以上2600戰

我隻莉莉同謝拉都卡住
都係練謝拉先

高汁團

EX
204-9415

隻太刀真係越用越爽

有冇人可以幫我3冠高級
出一隻 有人死就quit
855-7289

真係好高傷
出技爆2下1千

錯no

係3下

其實我都有場ex,不過怕無人未開

204-9715

有緊係開左場先
之後打高級繼續刷EX

秒滿左既

你放隻火鳥比主角仲用唔用到啊...

咁早都咁多人

屌你啦
我抽咁耐得隻貞德 同4星火鳥 其他都垃圾
不過有左五隻角 有Lily

有無人打中龍
700-0903

2分半鐘

EX
335-9844
求不死鳥高戰

點解我仲未抽到不死鳥

我都係

其實係唔係應該室主係前頭打
因為隻王會主住室主打,係一開始

俾你揀咩龍都抽唔到 滿突火鳥 定 抽五星龍
我就係個個滿突

水屬角照用不死鳥

我冇

我同你掉轉
我要角 你要龍

實係火鳥

-2
不死鳥/高戰

咁快滿

記得打火山

ex250-7680
10300有不死鳥 想試下ex 求高手幫手

D隊友勁到

屌你老味,隻太刀1技,爆擊1500x3,痴撚線

你係唔係有EX

係,我開

7000千都打ex

946 0038 ex

頭先班隊友呢

秒住過

輪到我果時就無曬人

一分殺靠你地

7千戰

屌你我都係8千渣

其實幾多戰都無所謂,打既都係一隻,最緊要你水屬主控果隻夠勁

都係唔夠大力

要搞5星武，下午再打EX